班popo既中學時代女友出黎告佢地衰11有冇得諗

基本上要告已經入硬，應該大把狗衰過

但係報警本身又係高危活動，點睇？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

邊個負評完又唔講野？popo黎？

加油，希望你搵到證據，因為我無。